急 PayPal 連唔到hsbc

佢自動同我連美國hsbc 點解會咁

PayPal好似係有分地區
例如美國區PayPal係用唔到日本區任天堂eShop
得日本區PayPal先用到
唔知關唔關事